只要你真心相信，唔需任何儀式，你就係真基督徒

因為“凡呼求主名的，就必得救。” 羅馬書 10:13

只要你打從心裡呼求耶穌既名，佢就進入你心，與你同在，從來都係咁簡單。

佢會比你捨己為人既勇氣！

歡迎加入基督徒行列一齊撐，守衛年青人，守衛香港，上帝已經揀選你。

真主萬歲

唔洗怕天上有72條女等緊每一個人

大家都係神既子女
出席祈禱會宗教自由不容打壓

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

撒旦，你唔係好熟聖經架咩，天國裡面不娶不嫁。

無話唔可以有SP

推到有戰鼓

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

一齊推